（白吃白）警長涉詐騙警察儲蓄互助社貸款60萬賭外圍馬

【Now新聞台】一名警長涉嫌詐騙警察儲蓄互助社貸款約六十萬元，以及投注非法外圍賭博，案件押後至12月再提堂。

51歲的被告李鴻發抵達法院，他被控四項欺詐罪。

案情指他1988年加入警隊，同年起成為警察儲蓄互助社社員；2008年晉升為警長，涉嫌2016年至2019年間向香港警察儲蓄互助社，訛稱在銀行或其他財務機構並無貸款，以及四份貸款申請表所載的資料完整和真確，意圖詐騙四筆貸款共六十萬元。

他亦被控2020年向案中另一名被告余泉堅投注約2300元本地賽馬，涉嫌參與非法外圍賭博，兩人准以2千元保釋，12月2日再提堂。

兩人准以2千元保釋!!!!

鬆手到呢~~~
btw ,詐騙警長停左職未.....

而家唔做世界等幾時先 ?

賭馬賭六十萬